<resources>
    <string name="app_name">BFconnect</string>
    <string name="title_school">Scuola</string>
    <string name="title_dashboard">Home</string>
    <string name="title_notifications">Notifiche</string>
    <string name="title_profile">Profilo</string>
    <string name="title_rate_app">Valuta l\'app</string>
    <string name="title_quit">Esci</string>
    <string name="title_bookAction">Prenota</string>
    <string name="btnStart">Entra</string>
    <string name="btnNext">Avanti</string>
    <string name="ls_Title">Text View</string>
    <string name="title_settings">Impostazioni</string>
    <string name="title_dev_mode">Opzioni Sviluppatore</string>
    <string name="scan_qr_code">LEGGI QR CODE</string>
    <string name="scan_a_code">Leggi un QR Code per ricevere info sui laboratori</string>
    <string name="result_not_found">Id non trovato</string>
    <string name="network_lost">Internet Disconesso</string>
    <string name="network_regained">Internet Connesso</string>
    <string name="iis_bf">Laboratori</string>
    <string name="activity_bf">Attività Belluzzi-Fioravanti</string>
    <string name="address_b">Indirizzi Belluzzi</string>
    <string name="project_b">Progetti Belluzzi</string>
    <string name="address_f">Indirizzi Fioravanti e Serale</string>
    <string name="project_f">Progetti Fioravanti</string>


    <string name="message_write_error">Errore durante la scrittura dell\'ID Code</string>
    <string name="message_write_success">Scritto correttamente sul Tag!</string>
    <string name="message_write_progress">Scrittura sul TAG..</string>
    <string name="message_tag_detected">NFC Tag Rilevato !</string>
    <string name="message_write_tag">Scrittura nel TAG</string>
    <string name="message_tap_tag">Avvicina il tag NFC sul tuo dispositivo!</string>
    <string name="hint_message">ID Code</string>

    <string name="label_insert_PIN">Inserisci il PIN</string>
    <string name="message">Opzioni Sviluppatore</string>
    <string name="pin">41901</string>
    <string name="confirm">Conferma</string>

    <string name="nfc_off">NFC Disattivo</string>
    <string name="nfc_on">NFC Attivo</string>
    <string name="nfc_nv">NFC Assente</string>

    <string name="camera_av">Camera Presente</string>
    <string name="camera_na">Camera Assente</string>

    <string name="perito_info">Perito Informatico</string>
    <string name="perito_chimico">Perito&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Chimico</string>
    <string name="perito_mecca">Perito Meccanico</string>
    <string name="perito_ele">Perito Elettronico</string>
    <string name="belluzzi">Belluzzi</string>

    <string name="address_info">Informatica</string>
    <string name="address_chimica">Chimica</string>
    <string name="address_mecca">Meccanica</string>
    <string name="address_ele">Elettronica</string>

    <string name="shortcut_disabled_message">Error</string>
    <string name="shortcut_nfc_l">Leggi NFC</string>
    <string name="shortcut_nfc_s">Leggi NFC</string>
    <string name="shortcut_qr_l">Leggi QRcode</string>
    <string name="shortcut_qr_s">Leggi QRcode</string>
    <string name="shortcut_pr_l">Prenota Open Day</string>
    <string name="shortcut_pr_s">Prenota Open Day</string>

    <string name="toastPrenota">Pagina non disponibile</string>

    <string name="url_bfsite">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/</string>
    <string name="url_asl">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/alternanza-scuola-lavoro/</string>
    <string name="url_smd">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/school-maker-day/</string>
    <string name="url_erasmus">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/erasus-plus/</string>
    <string name="url_el">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/educazione-legalita/</string>
    <string name="url_cisco">http://www.iisbelluzzifioravanti.gov.it/cisco-academy/</string>


    <string name="fioravanti">Fioravanti</string>
    <string name="image">Image</string>
    <string name="image1">image1</string>
    <string name="image2">image2</string>
    <string name="image3">image3</string>


    <string name="des_bot_add">Nel sistema scolastico, il corso di Perito tecnico industriale dell\'Istruzione Tecnica si articola in un biennio comune e un successivo triennio di specializzazione.</string>
    <string name="per_chi">Perito Chimico</string>

    <string name="name_adr_title_info">Indirizzo Informatico</string>
    <string name="name_adr_title_chimica">Indirizzo Chimico</string>
    <string name="name_adr_title_meccanica">Indirizzo Meccanico</string>
    <string name="name_adr_title_ele">Indirizzo Elettronico</string>

    <string name="name_adr_title_manu">Indirizzo di Manutenzione e Assistenza Tecnica</string>
    <string name="name_adr_title_meca">Indirizzo di Apparati, impianti e servizi tecnici industriali e civili</string>
    <string name="name_adr_title_elet">Indirizzo di Qualifiche Regionali</string>


    <string name="title_comp">Competenze</string>

    <string name="des_adr_info1">Il Diplomato in Informatica ha competenze specifiche nel campo dei sistemi informatici, dell’elaborazione, dell’informazione, delle applicazioni e tecnologie Web, delle reti e degli apparati di comunicazione</string>
    <string name="des_adr_info2">Il Diplomato in Informatica ha competenze specifiche nel campo dei sistemi informatici, dell’elaborazione, dell’informazione, delle applicazioni e tecnologie Web, delle reti e degli apparati di comunicazione inoltre ha competenze e conoscenze che, a seconda delle diverse articolazioni, si rivolgono all’analisi, progettazione, installazione e gestione di sistemi informatici, basi di dati, reti di sistemi
di elaborazione, sistemi multimediali e apparati di trasmissione e ricezione dei segnali; collabora nella gestione di progetti, operando nel quadro di normative nazionali e internazionali,
concernenti la sicurezza in tutte le sue accezioni e la protezione delle informazioni (“privacy”).</string>

    <string name="des_adr_chi1">Il Diplomato in Chimica ha competenze nel settore della prevenzione e della gestione di situazioni a rischio ambientale e sanitario</string>
    <string name="des_adr_chi2">Il Diplomato in Chimica ha competenze nel settore della prevenzione e della gestione di situazioni a rischio ambientale e sanitario inoltre ha competenze specifiche nel campo dei materiali, delle analisi strumentali chimico-biologiche, nei processi di produzione, in relazione alle esigenze delle realtà territoriali, negli ambiti
chimico, merceologico, biologico, farmaceutico, tintorio e conciario</string>

    <string name="des_adr_mecc1">Il Diplomato in Meccanica ha competenze specifiche nel campo dei materiali, nella loro scelta, nei loro trattamenti e lavorazioni; inoltre, ha competenze sulle macchine e sui dispositivi utilizzati nelle industrie</string>
    <string name="des_adr_mecc2">Il Diplomato in Meccanica ha competenze specifiche nel campo dei materiali, nella loro scelta, nei loro trattamenti e lavorazioni; inoltre, ha competenze sulle macchine e sui dispositivi utilizzati nelle industrie e inoltre nelle attività produttive d’interesse, egli collabora nella progettazione, costruzione e collaudo dei dispositivi e dei prodotti, nella realizzazione dei relativi processi produttivi; interviene
nella manutenzione ordinaria e nell’esercizio di sistemi meccanici ed elettromeccanici complessi; è in grado di dimensionare, installare e gestire semplici impianti industriali.</string>

    <string name="des_adr_ele1">Il Diplomato in Elettronica ha competenze specifiche nel campo dei sistemi elettrici, elettronici e delle macchine elettriche, della generazione, elaborazione e trasmissione dei segnali elettrici ed elettronici</string>
    <string name="des_adr_ele2">Il Diplomato in Elettronica ha competenze specifiche nel campo dei materiali e delle tecnologie costruttive dei sistemi elettrici, elettronici e delle macchine elettriche, della generazione, elaborazione e
trasmissione dei segnali elettrici ed elettronici, dei sistemi per la generazione, conversione e trasporto dell’energia elettrica e dei relativi impianti di distribuzione e nei contesti produttivi d’interesse, collabora nella progettazione, costruzione e collaudo di sistemi elettrici ed elettronici, di impianti elettrici e sistemi di automazione.</string>


    <string name="des_manu1">
        Il Diplomato in “Manutenzione ed assistenza tecnica”:
        ha le competenze per gestire, organizzare ed effettuare interventi di installazione e manutenzione ordinaria, di diagnostica, riparazione e collaudo
        relativamente a piccoli sistemi, impianti e apparati tecnici, anche marittimi;
    </string>
    <string name="des_manu2">
        Il Diplomato in “Manutenzione ed assistenza tecnica”:
ha le competenze per gestire, organizzare ed effettuare interventi di installazione e manutenzione ordinaria, di diagnostica, riparazione e collaudo
relativamente a piccoli sistemi, impianti e apparati tecnici, anche marittimi;
le sue competenze tecnico-professionali sono riferite alle filiere dei settori produttivi generali (elettronica, elettrotecnica, meccanica, termotecnica ed altri) e
specificamente sviluppate in relazione alle esigenze espresse dal territorio.
    </string>

    <string name="des_meca1">
        Sono attivate classi inerenti l’indirizzo di:
Manutenzione ed assistenza tecnica
In virtù delle opzioni consentite a livello nazionale, le classi terze, quarte e quinte fruiscono dei corsi (opzioni) di:
Manutenzione mezzi di trasporto
Apparati, impianti e servizi tecnici industriali e civili
    </string>
    <string name="des_meca2">
        Sono attivate classi inerenti l’indirizzo di:
Manutenzione ed assistenza tecnica
In virtù delle opzioni consentite a livello nazionale, le classi terze, quarte e quinte fruiscono dei corsi (opzioni) di:
Manutenzione mezzi di trasporto
Apparati, impianti e servizi tecnici industriali e civili
Ai sensi della legge regionale n. 15/2011, che ha istituito nella Regione Emilia-Romagna il sistema di istruzione e formazione professionale (IeFP), al termine del terzo
anno gli studenti potranno conseguire i seguenti diplomi di qualifica: Operatore
sistemi elettrico-elettronico, Operatore meccanico, Operatore degli impianti termo-idraulici, Operatore meccatronico dell’autoriparazione
    </string>

    <string name="des_elet1">L’opzione “Apparati, impianti e servizi tecnici industriali e civili” specializza e integra le conoscenze e competenze in uscita all’indirizzo, coerente con la filiera
produttiva di riferimento e con le esigenze del territorio</string>
    <string name="des_elet2">L’opzione “Apparati, impianti e servizi tecnici industriali e civili” specializza e integra le conoscenze e competenze in uscita all’indirizzo, coerente con la filiera
produttiva di riferimento e con le esigenze del territorio, con competenze rispondenti ai fabbisogni delle aziende impegnate nella manutenzione di apparati e impianti
elettrici, elettromeccanici termici, industriali e civili, e relativi servizi tecnici.</string>


    <string name="title_des">Descrizione</string>

    <string name="project_desi">Progetto Desi</string>
    <string name="project_mast">Progetto MAST.</string>
    <string name="project_carp">Progetto Carpigiani</string>
    <string name="project_filo">Progetto Filosofia</string>
    <string name="project_opus">Progetto Opus Facere</string>
    <string name="project_texa">Progetto Texa Edu</string>
    <string name="project_stem">Progetto Stem</string>
    <string name="project_toyota">Progetto Toyota</string>
    <string name="project_magneti">Progetto Magneti Marelli</string>


    <string name="des_desi1">Il Progetto DESI III è un percorso formativo duale, un programma congiunto di attività didattica in aula e di formazione in azienda, caratterizzato dal rafforzamento dell’alternanza scuola-lavoro</string>
    <string name="des_desi2">Il Progetto DESI III è un percorso formativo duale, un programma congiunto di attività didattica in aula e di formazione in azienda, caratterizzato dal rafforzamento
                             dell’alternanza scuola-lavoro. Esso valorizza la continuità dei percorsi e l’apprendimento nei contesti di lavoro e permette agli studenti di proseguire il proprio
                             percorso formativo corredato da ulteriori esperienze formative di training on the job, della durata complessiva di 1.000 ore, presso i Training Center dell’azienda Ducati
                             Motor Holding S.p.A.</string>
    <string name="carp_carp1">Il progetto è finalizzato all’attuazione di attività che portino i giovani ad avvicinarsi e a conoscere: La cultura del prodotto gelato come cibo italiano fondato su una lunga tradizione gastronomica;
                              I concetti di qualità e artigianalità che contraddistinguono il prodotto italiano nel mondo e l’importanza della loro tutela;</string>
    <string name="carp_carp2">Il progetto è finalizzato all’attuazione di attività che portino i giovani ad avvicinarsi e a conoscere: La cultura del prodotto gelato come cibo italiano fondato su una lunga tradizione gastronomica;
                              I concetti di qualità e artigianalità che contraddistinguono il prodotto italiano nel mondo e l’importanza della loro tutela; I processi di automazione e produzione, tipici del gruppo
                              “Carpigiani-ALI SpA”, che contribuiscono in maniera sostanziale a creare ed esportare prodotti di qualità ed eccellenza riconosciuti in tutto il mondo;</string>
    <string name="des_mast1">La struttura del progetto prevede i seguenti passaggi: Engagement on line: gli studenti verranno invitati a collegarsi su una piattaforma digitale nella quale troveranno le prime
                             informazioni utili al loro progetto e conosceranno i loro docenti;</string>
    <string name="des_mast2">
        La struttura del progetto prevede i seguenti passaggi:
        Engagement on line: gli studenti verranno invitati a collegarsi su
        una piattaforma digitale nella quale troveranno le prime
        informazioni utili al loro progetto e conosceranno i loro docenti;
        Lancio del progetto: docenti e tutor si recheranno a scuola per
        conoscere gli studenti e presentare loro, in dettaglio, in cosa
        consiste il progetto;
        Soft skills e Team building: gli studenti riceveranno interessanti
        spunti sulle tecniche di comunicazione e sul team working;
        Innovation journey: il viaggio nell’innovazione attraverso gli spazi
        della MAST.GALLERY offrirà ai partecipanti un’esperienza di
        apprendimento interattiva individuale e di gruppo;
        Viaggi in impresa: il percorso prevederà concrete esperienze di
        “scoperta” di un’impresa, favorendo la conoscenza della sua
        struttura, dei suoi mercati e delle sue tecnologie;
        Photo session e Work in progress: durante questa tappa, i
        partecipanti avranno l’occasione di entrare nel territorio della
        fotografia industriale e riflettere sul linguaggio di comunicazione
        delle immagini;
        Contest: alla fine del percorso i gruppi presenteranno i risultati dei
        loro lavori;
        Debrief: tutti insieme rifletteremo sull’esperienza appena conclusa,
        traendo importanti insegnamenti
    </string>

    <string name="des_filo1">
        Il primo e il secondo anno di corso rappresentano una “palestra” per insegnare
        agli studenti ad allenarsi al pensiero critico ed al confronto attraverso la
        “palestra di botta e risposta”. L’allievo si abitua ad argomentare la propria tesi
        in modo corretto e senza prevaricare gli altri.
    </string>
    <string name="des_filo2">
        Il primo e il secondo anno di corso rappresentano una “palestra” per insegnare
        agli studenti ad allenarsi al pensiero critico ed al confronto attraverso la
        “palestra di botta e risposta”. L’allievo si abitua ad argomentare la propria tesi
        in modo corretto e senza prevaricare gli altri.
        Il progetto coinvolgerebbe 4 classi prime due classi durante il trimestre e due
        classi durante il pentamestre. In entrambi i casi le ore saranno 25 per classe da
        distribuire 2h a settimana, per 12 settimane.
    </string>

    <string name="des_opus1">
        Il laboratorio territoriale “OF-Opus facere fare per capire” si rivolge
        a studenti e docenti delle scuole secondarie dell’area metropolitana
        di Bologna, ma anche a famiglie e cittadini.
    </string>
    <string name="des_opus2">
        Il laboratorio territoriale “OF-Opus facere fare per capire” si rivolge
        a studenti e docenti delle scuole secondarie dell’area metropolitana
        di Bologna, ma anche a famiglie e cittadini. Pone le scuole in stretto
        rapporto con la nuova filiera per la formazione composta da
        istituzioni locali pubbliche e private, università, centri di ricerca e
        imprese, puntando sulle vocazioni produttive più all’avanguardia e
        trainanti per il futuro del territorio: salute e benessere,
        meccatronica e motoristica, agroalimentare, ricerca sui nuovi
        materiali, automazione, sviluppo delle ICT e dei Big Data in tutti i
        settori considerati.
    </string>

    <string name="des_texa1">
        TEXAEDU fornisce competenze di meccatronica agli studenti di
        scuole tecniche-professionali . A seguito dell’introduzione di tecnologie
        elettroniche nei veicoli, anche il mercato della riparazione, ha subito
        cambiamenti.
    </string>
    <string name="des_texa2">
        TEXAEDU fornisce competenze di meccatronica agli studenti di
        scuole tecniche-professionali . A seguito dell’introduzione di tecnologie
        elettroniche nei veicoli, anche il mercato della riparazione, ha subito
        cambiamenti. La conoscenza delle componenti meccaniche oggigiorno
        rappresenta soltanto una piccola parte delle abilità necessarie. Per poter
        intervenire sui sistemi elettronici che governano i veicoli moderni è necessaria
        una nuova e più approfondita preparazione, sempre più specialistica, che
        metta il meccanico nelle condizioni di conoscere e riparare le anomalie dei
        dispositivi elettronici, che costituiscono oramai una quota considerevole dei
        guasti che si presentano in officina.
    </string>

    <string name="des_stem1">
        Gruppi di ragazzi e ragazze appartenenti a discipline diverse lavorano per
        realizzare prototipi e prodotti concretizzando concetti appresi in maniera
        teorica e riscoprendo la dimensione creativa dell’apprendimento
    </string>
    <string name="des_stem2"></string>


    <string name="title_book">Prenota il tuo Open Day</string>
    <string name="des_book">Inserire i dati richiesti per prenotare l\'Open Day e accettare i Termini sulla Privacy</string>

    <string name="linf">Laboratorio di Informatica</string>
    <string name="ltps">Laboratorio di TPS</string>
    <string name="lsis">Laboratorio di Sistemi e Reti</string>

    <string name="ltps_des">
        Laboratorio pensato per una didattica progettuale, in questo laboratorio si studia programmazione web e gestione di progetti. I linguaggi che si studiano sono HTML, CSS, JavaScript, Java, XML. Essa è incentrata sull\'unire tutte le competenze delle altre materie di indirizzo
    </string>

    <string name="linf_des">
        Laboratorio adatto ad applicazioni pratiche e sviluppo software mediante svariati linguaggi di programmazione. I linguaggi studiati nell\'indirizzo informatico sono: Java, C++, PHP, Sql. Java viene studiato nel triennio i primi due anni, quindi il terzo e il quarto, mentre C++ viene studiato il secondo anno per finire PHP e Sql vengono affrontati solo al quinto anno.
    </string>


    <string-array name="Day">
        <item>23</item>
        <item>14</item>
        <item>18</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>


</resources>
